有冇人fresh grad俾人壓價 但你又不得不做住先

個個都話要找政府工 香港完了

朝9晚6，然後固定日日加送1個鐘
間中放半日，然後送10，11個鐘
要拎野番屋企做

13k一個月
2年前個point都係咁上下

真係holy shit

其實邊有咁多政府工

而且輪唔輪到你做都成問題